今天，LIHK殺死了膠登

LIHK唔止吸左高登客 連膠登會員都搶埋過黎

收聲啦你又咪係高登睇登2邊走
只不過依家變3邊

番膠登啦

咁你返去啦 好行唔送

唔好趕客 一個正常討論區應該係咩人都有，等lihkg企穩陣腳先趕

咩歌

咁仆街既⋯你

膠登唔使殺都死咗好耐啦下嘛？

膠登仔請顧全大局，含撚過檔

膠登一早等緊執啦
又關事

三個台樓主玩晒

梅花三弄

台台佢贏晒 無人夠佢玩

人生有個真正朋友的確好極

膠登有人既咩仲
以為晨早摺左

樓豬路痴唔識路

連尼住X連登聯手燈死咗膠登

膠登本身班小圈子都唔方會吸到咩人去啦

我想問家下高登點？
連登開左我再無上高登。